接放學家長帶埋蘇打粉同水

地區的兒子需要接送 睇水

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

GASTBY 冰紙巾好似抹到

整麵包啦咁多位家長

大家！應該可以試下用番梘洗走d染料，個source來自wiki當年purple Rain Protest，請幫手試，如果ok請spread開去，p牌仔推唔到post希望幫到人

大家！應該可以試下用番梘洗走d染料，個source來自wiki當年purple Rain Protest，請幫手試，如果ok請spread開去，p牌仔推唔到post希望幫到人

佢第2個方法係用1比100 HCL:水洗，大家試左梘先應該work

Push

蘇打粉+水
GATSBY 濕紙巾
卸妝水

推推推

大家！應該可以試下用番梘洗走d染料，個source來自wiki當年purple Rain Protest

請幫手試，如果ok請spread開去，p牌仔推唔到post希望幫到人

佢第2個方法係用1比100 HCL:水洗，大家試左梘先應該work

pishhhj

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

推